(9/6)反送中

我係人群之中
我用八達通入閘
因為我知香港仲有公義 仲有法治
我唔怕畀佢知我有參與

林奠我唔鍾意
但呢次原意係反送中？
我聽到嗌林奠 下台
佢下左台 中央仍然可以再點人

香港人加油 撐住
我地有國際支持
我地唔係孤軍作戰
至少呢條街度已經有幾百萬人

大家要記住初心
一開始好簡單 就係反送中
唔想大家想守護香港既心 變成一啲組織既武器
香港人加油

目仲有好多人行緊？？

係！好多！

你都快啲黎！唔好諗多一個唔多！
唔好諗話行街有咩用
如果最基本既野都做唔好
講咩之後有咩行動